唔知2月有冇可能walkin買到ipx

大家點看😎

大把機種揀

到時，點解要用原價買半年前出既機？

因為一年前既iphone仲係快過依家an旗艦機

2020年2月就會買到

無貨源 + 10周年紀念版 + SJ老本

應該出舊屎都大炒